獌狗出局恥笑區

補到入都贏唔到

柒撚到，獌狗🐶

綿羊仔好波

有得笑好笑 摩狗躝左你地知死

第幾圈？
淨係知要射pen先入去食花圃

反魔大將軍

想考下古，LiveScore 見到MK Dons，係咪曾經贏過獌架？

耶子又廢 v92又廢 daddy都廢
有無諗過佢地係骨子裡面廢

唔識波 😐

獌狗全能到仆街

今次真係仆街

如果出全能到仆街 一早456啦

珍

😂😂

49000廢撚到
英冠都贏唔到

哎喲喲

盃仔比你地慢慢爭

獌狗